有冇人覺得馮盈盈好史迪仔feel

我是一個人嗎?

點解

屯門果個？